HKT48 球迷區第49回: HKTBINGO！放送開始

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

今既一齊睇hktbingo

Y 3ds

今晚有得睇啦

睇個opening都頂唔順

HKTbingo

個個都白到

白到d樣都睇唔真

好耐冇見牙圓

全員オーディション是咪第一集播片之鬼

佢肥到豬咁

唔緊要 今晚一齊睇 一齊幫你認人

貼下舊圖先

一生最愛森保まどかLM

好多動物 佢依家威啦 勁啦

新入坑lm

感動 推邊個？

又有新人
推邊個

【売国奴】

一定有排屌

發現3個POST主要都淨係講SAKURA同NAKO

仲有咩人好講

估唔到仲要落得咁嘅罵名

又無我老婆 又玩迫害

選拔

斷腳無人權

森保まどか小姐 禾巧曖梨牙😥😥😥😥😥

咁話nako

新入坑留名

新入坑留名
btw今日唔係16號咩

咁多新入坑

係啊 你講hktbingo?係今晚播

個個都係NAKO BB

多咗好多個矢吹奈子id

我見#1寫17號

因為係凌晨 好似係

佢又迫我嘴佢

幾時收皮

講左有老婆 佢仲要我嘴
唉 對mio 唔住

唔好ff

😘😘😘

禾阿紀

今晚番去要跪玻璃

條友痴撚咗線呀

Hinata

被八字傳染晒

唔好學佢

FOR SURE

又係nako飯
我推後面個個

美久久

$108 任食hot pot 等一個鐘頭嗌嘢

牙紀

No body care about nene

一聽就知伏

應該係得一個鐘頭

宵夜價ok啦
九點先入場

禾晚晚都好care nene 的

Fuck off faggot

cut好d唔好彈個player出黎啦

ロリみくりん

對唔住大佬

全家福-1

你你唔講我都無留意

天音

出嚟MK隻揪

755啲片好正哦🤤🤤

咪浪費時間，一齊上

みくく同みくりん都好正

召集花迷

J蒙娜麗莎隻手 唔好搞我nene啦

一生醉愛

因住畀人炸死

755 d動畫真係

嘿嘿……怎麼說呢，說起來有點下流…我竟然…

MIKU 真係識玩到

NAKO 快啲返嚟啦

吓

Nako b

MOKA B

HO QQ

想睇

ロリコンはダメ❗️

Me is ミクコン

【悲報】公式グッズＴを、握手会で着ていったら「それ自分で作ったの？」と、逆にファンに聞かれる。

痴撚線T

Hana素顏都好靚

花花

牙花嘅笑容就靠你守護啦

禾MOKA B 幾QQ

Hana 既笑容係最正

Showroom放送中

咁復古呀

都good ar

lm

正啊

櫻花唱rap既話都幾難想像

Why not all

真係唔知點

OF COZ

Jennie果part仲要rap得幾快

咪當睇下佢搞笑

希望佢做得起

其實做得起好容易 搵隻GAME課到仆街就會好多人識同工開
睇下島崎信長

啊 d755 あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

仲有半粒鐘

等緊

你地係邊到睇

?

Atc

JSTARKAN

認真 唔想再睇龍我

第一次睇HKT LIVE既綜藝

居然

等中字

有無人做啊

平時都睇史前B站個D咋

依家一齊睇啦

楽しい

感動到想喊

指原又撚人

好齊人

屌啊 停左

日向

個樣做乜鳩

冇中字我就仆街
有日字都好啲

有d真係唔知做咩野

扮認真個樣真係好ON9

屌你仲賣百貨3廣告 幾多年前

鳩到一個點啊

又係呢件衫

指原唔洗玩 公平咩

離晒大譜

Bleach會唔會都係好9

唔比你甘講mio同miku

一入直播就聽到櫻花海豚音

都應該會

MIO個野做咗幾多年

等hulu版再睇

雖然無睇 聽到有祐奈鏡頭感動咗

D廣告d game全部想買

咁就完左了

係 有鏡頭 雖然得一下

笑死

等完全版

聽日再睇一次好d畫質既先

Btw nappi個角度都仲係一樣

愛加里再放D應該屈機

無敵三角形

原來5年幾前了,魔法少女學院

屌 好唔夠皮 好似兩下就完咁

好耐好耐既野

我睇慣左PD48,兩個半鐘冇廣告架

個d係咁loop 風格好唔同
快d出hulu啦

咁快完咗

一直都話魔法少女先係神番

套套都有好睇既地方 我有段時間覺得百貨店先係最好睇

訓啦 晏d要番工

有兩秒鏡頭已經夠做了 個節目咁多人睇

都係好好既事黎

1定2係請member做嘉賓係劇場拍 個時好悶

不過真係睇嘉賓

其他fans:search圖先

Hulu都好似冇全部人，慘

下集先後半其他人唔是咩

多幾個呢啲人就感動了

好似係頭呢兩part audition都係有人冇出到鏡

快d有人upload, 我想睇埋有咩其他member

希望大家都有得出啦

祐奈要起飛了

希望瞓醒有中字

有冇字幕組會爆肝整啊仲

我估就冇 你估46咩

菜仔係咪去完pd48 顛左，完全一副比禾boss 老強既感覺

宮脇世一

投票呀

Bingo咁夜先做既咩

係

垃圾偶像節目梗係深夜播架啦

尋隊拍拖拍得咁開心

個節目咁夜播架
仲等我訓左冇睇嚕

等下呢兩日有冇中字睇先

痴線 呢個樣得意到癲 搞到翻睇咗呢個cut好多次

好似個個團都係咁

梳囉

唔好ff啦

我一直以為收工左右既時間播

黃金檔邊到到你d垃圾idol有節目

尋隊話佢男友3張啦wow

是旦啦

有邊個仲會做中字

但我頭先去搵hulu版個時 見到有人做預告中字 我諗可能有人做

冇得輸

都係等中字先

應該一兩日會有 見到既話掉上黎

係 真係無得輸

這麼正

4期：
123期d2：

包剪dup 狂魔菜仔

早晨

早晨 好耐無見

放左幾日假去左玩無時間睇電話

去左邊玩

hulu

應該係啦 雖然我都未睇

愛加里咁多鏡頭

因為係ace

4期=祭期

我愛加B
我的美久

hkt48 廁廁區第五十回

個名唔夠長改

尋日無出過

係
搵個大頭睇下都冇

我記得有影到佢一下架好似

咁大鑊

好似影小田個陣咁啱影到下

下集會出黎架啦
aki都無啦

成班綜藝大佬，好難喎

你睇nappi都出到黎

佢隔離係小田呀嘛

越睇越正

握手會
好掛住nako

抵啦冇得握

他朝君體也相同啊

攬炒大家咁話啦

sono同aki幾時結婚

rio真係塊面太大, 好似呢個icon 咁

幾時先會睇得岩

應該難D真係

番屋企cut圖

無題!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇人識HKT係唔係會冇中字

會有既 睇邊條友開坑 我見預告都有人做
主要係太多人睇生肉 搞到依家d人無咩心機做

d中字係無pd48咁快

以前外出係要等一星期後先有中字

咁耐架

黎黎去去都係個班人翻譯
你估好似動畫字幕組咁大咩

咁又係 真係得個堆人 用咩名既字幕組都係個堆人

問大佬有冇字幕最實際

叫大佬做啦不如 LIHKG字幕組

你同九派大佬囉咪

佢先係大佬啊

奈勾出咗成人式

唔使啊麻

社長

F大同九大

有神快拜

佢地幾個攰死啦
終於可以訓返日

佢地應該下星期先要返韓國呱？

真係唔知d schedule點

下星期先啦

應該最快都係concept揀歌投票果part完左先要返去練

岩岩望左原來21號截止
分分鐘星期一又要走

其實NAKO係咪偷用SNS

都係攪幾耐

今から準備してくるので、終わったらまた755きますね！

應該係
我見下尾尋晚凌晨5點都用sns
睇黎忍左好耐

我頭先收到無題
應該唔係偷用

正 番去睇先

奈勾字幕組好撚勁

例如有咩?

咁快整完字幕

All in晒miku

依樣真係無得輸 雙推

再無得見nako好快會變雙推

成為單推miku

邊有咁多好似我咁單推奈子

55

講出黎都唔怕醜
你講個id啊?

N年前就真係依個emoji

事實講出黎怕咩醜

55

Nako>>>>>>>miku

我真係單推奈子架

依刻我都係

單推
只愛

好QQ啊

有“單推矢吹奈子喎”版本未

咁係係好過8字既

真係單推喎 做咩姐大家

WHY SO QQ

なこめ

Gay 字同符號一樣

你GAY

我post先

不分先後依D野 總知我就唔GAY

仲有2

之前音樂の日影啲相開始發出嚟

有排用 依D相

好野益大家

仲有半粒鐘先收工啊

電話壞咗無得睇なこめ

你人生無希望啦

why so prettyful

抵啦

慘

應該買部新電話

咩idol po都見到ching你咁濟😥

ching是咪認錯人

美人呀美人

Ching 你有無叫錯人

大家都係單推奈子 唔好甘harsh ok?

u cc ur name

HKT邊個姓高山?

ok ar ching

其實有無人有買無題

渣cam條撚樣又係手震

今日佢咩事啊

就快連八字都話自己單推

個妝出出地事

水平唔同

今晚真係再重睇一次先

20時からshowroomします

我愛佢

會唔會整呢個gif

等睇

今晚返去睇

要右😘

唔使認一定係右

呢個樣真係得意到癲 可愛哭了

右for sure

bingo是咪有中字了

矢吹奈子超可愛巴打冇改錯名 好過啲唔識中文嘅

YES AR

B站有無？

識野

真係好多矢吹奈子

要睇清楚啲名

認到紅色個個

唔知譯得好唔好

睇住先啦

テトラポッドに寄せて返す波音

屌，個腦係咁loop

y係12秒

多謝

係咪啱啱聽到覺得好上腦

nako

よっ!

旭~

郁 郁 郁 郁

有聲

伸個頭出嚟

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

兩個都要

係屋企一齊叫

好正張相

禾MOKA B
咁攰咁嘅

野飲留番俾你地

人正嘅關係

同amane訓到攰

我都想試下同amane訓到攰

你講得冇錯

聽下歌啦 咁多個矢吹奈子

佢又可以周圍玩

晚晚同moon foot 玩switch

大家應該去like下

晚晚自己玩switch

咁樣人係好容易爆炸

啊！！！！！！！！！！

犯規啊

仲有SAE

點解aki可以咁

AKI IS GOD TOO

True

呢到好多NAKO圖架

Meru 好ham sup

我都好ham sup, meru可唔可以交個朋友

Nako

對應幾好嫁佢
強烈建議去試試佢

梳 撳錯

''単推''

まどか太美了 連出家人京青也心動

罰你貼多張

有咩野可以提下神 食飽好眼訓

罰係貼多張あーちゃん

Miku showroom

八字睇開個d dmm

換完電腦之後係咪掛住dmm 少咗出現

好似真係無咩出現 一定玩埋vr啦

有咩nako片

睇到喊

真係出左中字

點會撳左圖

嘩多謝指原做MC

即係豆乳都出手 有指原真係唔同d

其實上面見有link 有其他人都做左
我見都無咩錯
資源重疊

唔知啊 兩條都無睇 諗住俾佢地睇

想乃twitter條片del左 好彩有backup

一係睇番上面個條啦 支持下d其他字幕組

得文字

拋磚引玉 有無Ching 有齊依套圖
戈時整係save左一張 想要番成套

等睇有無sakura fan係到

依d咪大佬囉

八字巴睇緊廣告唔得閒

感冒童

你搵番2017去泡菜咪有晒

大家電話有無震一震

震兩震

搵到了

おやすみ

好好休息

Vr正

安心訓教

我都想訓

同nako瞓

屌奶星,
出MK 同京青隻抽

係佢唔肯出

知你有腹肌

車呔就有

禾MOKA

我影嘅

你d指甲長左未

剪咗啦

睇完hktbingo都係覺得日向正

Ching識嘢

我諗真係連SAKURA都唔知自己講乜鳩

叫佢普通on9就得姐
專登on9佢就真係on9 la

忍唔住嘴咗MOON

佢個樣仲要好尷尬

佢嘴咗我

Nako越黎越多韓站了

其實真係肥咗好撚多

HKT 通病

屌你HKTBINGO個時再加埋個死人妝
比人打到腫咗咁

唔識韓文

韓妝真係害死人

你個個係乜撚野妝分類

Hinata 真係得意到

天才日向

影相多

網紅妝

得意到痴線

好蠢

更加得意

等我教佢數學

學好中文先再教人啦

想畀nene潑水

泰國新單全新選拔

搵唔搵男人

但係真係好得意

宮脇世一

一拎電話見到

一早send都痴線

有好過無啊ching

預咗比人震醒

其實呢D無題即係咩意思??

Mobile mail黎 俾錢收既mail 基本上入面會請d野啊有d圖啊 同埋係出面睇唔到 扮同你講d私人野咁

唔怪我有時你地講佢地D mail
我係755有D會見唔到

例如今日有d字加張咁既圖

755好難講 有d member唔係太鐘意用 但mail基本上個個都send nako仲要其實send好多mail

唔怪得啦
我係755 AOI幾日冇UPDATE添

咁佢係韓國唔up都唔出奇 但佢依兩日都有mail 尋日基本上係一反常態

755用途只係話比大家聽
我要發mail啦

可能係自己ff 我睇完aoi尋日d mail總覺得係有d事咁手 打d野太唔似佢

話事話我無都睇番

肥美奈子

握手滿希望

右上同左下都有睇

泡團由佢創

泡

呢兩張有料

見到佢地可以抖足一日
我自己心情都靚D

成日驚佢地幾個D行程緊到咁會做到病

自己團圍爐出去玩差好遠

可唔可以俾埋機會我

唔驚啦28號先截數

肥仔波都大過佢

隻手幼到

29號握啊

真係太過份

睇下miku bb啦

美久寶寶幾時先識大

好似童裝咁

フジテレビNEXTライブ・プレミアム / フジテレビNEXTsmart「TOKYO IDOL FESTIVAL 2018 グランドフィナーレ生中継！」
2018年8月5日（日）17:30～20:30
＜出演者＞
東京女子流 with 大原優乃 / まねきケチャ / PASSPO☆ / HKT48
チェアマン：指原莉乃（HKT48）
MC：濱口優（よゐこ）

フジテレビNEXTライブ・プレミアム / フジテレビNEXTsmart「TOKYO IDOL FESTIVAL 2018 SP エディション」
初回放送：2018年9月3日（月）18:00～19:00（全12回）
＜出演者＞
SKE48 / HKT48 / AKB48（TIF2018 選抜） / NGT48 / けやき坂46 / 私立恵比寿中学 / チームしゃちほこ / BiSH / まねきケチャ / and more
チェアマン：指原莉乃（HKT48）

BSスカパー！「TOKYO IDOL FESTIVAL 2018 総集編」
2018年8月17日（金）時間未定
＜出演者＞
SKE48 / HKT48 / AKB48（TIF2018 選抜） / NGT48 / けやき坂46 / 私立恵比寿中学 / チームしゃちほこ / BiSH / まねきケチャ / and more
チェアマン：指原莉乃（HKT48）

佢仲話要減肥
調返轉肥返5-10磅就差唔多

而家係韓國出左名 大把影機場出入 真係要好多衫先得

界波袋

明明入去48多數都係肥 佢真係掉轉

登登登登登

大原優乃

佢唔好拍打機片啦 食多D野早D訓啦

生命作賭注

TDC、盛り上がっていくぞ！

太瘦會冇

我記得上年奈子著mc個件衫做HKT表演
出撚晒汗

冗談じゃないね!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以咪無水著睇

熱死寶寶

當減肥

殘到喊

成個陳花咁

呢張相影到好似比人打到面都瘀埋咁

6/6

我陳花BB素顏不知幾靚

點呀朝長美桜

好正常 唔使諗

人地醒啊係個d単推し

真名上網無人信

你都好彩 用左依個名

單推唔貼得其他人既咩

你咁講完 又好似真係好有道理咁

好可愛真係

睇太多個人會爆炸，專心做嘢算

可愛哭了

做野

咁都要食雪糕 痴撚線

俾sakura食啦

唔鬼得咁肥美啦

肥美啲得意啲

奸夫有出現 係咪唔會洗 好多口水味

滴晒雪糕落去

日本妺正到

投票未

投咗

好得意

想同sakura食嘢

惹蟻啊

正呀

我幫佢清楚咗

左nako右櫻花
FF下個場景

都唔關你事啦

人地岩岩出院

小朋友

要懂得FF

moka

真係幾正

4期

前面係美久

咁快就就黎兩點

啱啱先離開張床

垃圾

moka豬係幾可愛

冇嘢做吖嘛

放暑假啦

我又要準備開工

好撚大雨唔知點走

我個頭無咩雨 依家

落到隻狗咁都冇黃雨

5期有樣睇未?

有排啦

岩岩完報名 依位ching識野啊 知道做老屎忽既重要性

遲啲入camp連課都唔使補

增肥大計韓國篇

uber

usa 都冇咗消息

渣車梳

肥美nako 口水味奸夫

Rich

單車

單車都可以好rich
我同事架單車貴到

一萬幾蚊

係十萬蚊

我有四驅車

左右腳各一部可以唔洗行

RICH

我以前比賽成日犯規用勁啲電池

唔知影what要咁著

有冇得將四驅車連尿袋

痴線 有無熱到咁樣

紅戰士

做乜撚野

腸粉

重看

依d書係地買唔買

美久眼袋個粒野真係好un眼

p左佢

睇完廣告s攰得滯？

4k睇廣告s

佢真係成日用依個袋

呢套衫真係好柒

勁7

森保老師

咁真係好用 做下宣傳都好

唔知賣晒未 個袋

睇下

很正

世間竟有如此美人

連出家人都心動

我都仲未買

賣晒啦 bye

留返書展用

你去書展???

星期五去

肥堡呢

食緊雪糕

u

he better than me

我都想去書展

有咩搞

yes

買房思琪寫真

左邊呢個先係八字囉

話說我終於睇完bingo 個2個男主持好大來頭?

右邊係八字條仔

依d野我就唔係好熟

難得我番早啊

幫幫手加下view

右邊個男人個樣好爽咁

睇番D好野洗眼

aoi

差D攪錯人

其實係部矢吹奈子都係我

Funson 9

咁你快D貼多D aoi俾我睇

22/7個節目真係

太逼太麻煩不了
實體書仲要愈嚟愈少位擺

依個真 上年去都無咩書睇

雖然我都鍾意拎住本真書睇, 但係電子書真係方便太多

咁樣會搞到其他矢吹奈子唔出現

已放棄

毒撚未入過依D機

淨係入過兩次

8點hinata sr

SAKURA報到

BUBKA

櫻花

大隻到打死人
唔敢再話佢了

呢排睇得多4k 廣告s 應該會虛弱咗

比佢拍醒叫我幫佢影

真係好qq

好正

咁正pd48都冇鏡頭

點解依家D CHING可以咁識野

有咩做?

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人推矢吹奈子？

影BUBKA

快試試換個AC

BUY

又拎左D咩垃圾

知欠奈子

Y咁正都無人貼

差D睇唔明

好難

等你post呀

想同宇宙人玩

很想玩

收工

山内 祐奈（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

D花做咩9

唔比你睇咩衫
好心學下人地白間啦

佢都無衫既

本書點唔買啊

我估佢影個D好丁過本書影

但好多頁啊

呢輯好似有啲水準

Bubka 應該肯定有

食飽飯 坐定定

尋晚訓過龍冇開

好fit啊 成件事

世間

難

抄夠我未

未

P到粒野都冇埋

不過真係好多人唔鐘意粒墨

有なこめ

番左黎有都合理

中字都有啦大家

以為今朝啲相係今日又去咗泡

我都唔知佢地會幾時先番去
tif前會唔會番都係一個問題

一定番 因為31號再西人

但尋日d mail太死 我真係好想知咩事

mio個story好好睇

miku sr d comment快到

好地地改WHAT名

Moka又開ig live

日向sr矛得睇

等人backup

食飽可以睇

Moka b

上兩星期忙到仆街
之前2次sr都未睇哂

咁多野做?

讀緊夜校
好難頂
好彩有日向b櫻花b

咁上進

pd48一集我都未睇過
連上集櫻花cut都未睇
救命

考完dse係上進d

喂屌hkt冰狗都未睇
真係唔得
今晩返去一定要左先

5年了
時間好撚快

都真係好辛苦

y?

帶耳機聽好治癒

又真係

肥肥白白

Sono都係is good🤤
不愧為aki老婆

なっちゃん咩事

炸彈

佢真係好少會咁做

戴眼鏡了

日向mail張相

girls! vol.54--運上弘菜

4期真的太正了

沒問題!這是最可愛的黃金角度

開定post先

爆POST啦

AGGER CFU

淨係睇得起MOKA豬

這是不夠的

淨係睇得起MOKA nene oda aki 日向

新post 快d解決埋依個佢

淨係睇得起aki moka sono nene hinata amane nappi oimo oda

肥美nako

SAME AS CFU AR

好撚慘 差一個

交比大佬你照顧啦